
                      Me ha gustado esta película aunque aún no me leo el libro. La verdad es que ha estado interesante la historia y los personajes han estado bien pero ha sido solo una película entretenida para mi.
El final estuvo bien, no me sorprendió mucho pero estuvo bien.
        
            